徐岸暘 麥鈺熒 林鄭月娥 李家超 鄭若驊 盧偉聰 不得好死。

唔可以忘記手足 唔可以原諒港共殺人犯

係咪唔記得咗係邊個呀？

將軍澳狗男女呀！
害死周梓樂手足對狗男女呀！

最近少咗人提佢地，你唔係以為已經放低咗呀嘛？

最近呢個報仇名單要加多幾個人名

徐岸暘
麥鈺熒
林鄭月娥
李家超
鄭若驊
盧偉聰
關家榮
鄧炳強

不得好死。

唔可以忘記手足
唔可以原諒港共殺人犯

香港殺人犯名單 麻煩copy低周圍推

徐岸暘
麥鈺熒
林鄭月娥
李家超
鄭若驊
盧偉聰
關家榮
鄧炳強
葉劉淑儀

不得好死。

唔可以忘記手足
唔可以原諒港共殺人犯
Never Forgive. Never forget !
幫我加名上去

香港仇人名單 日日咒佢地

徐岸暘 麥鈺熒 (將軍澳狗男女)
林鄭月娥 林兆波 林節思 林約希
李家超
鄭若驊
盧偉聰
關家榮
鄧炳強
葉劉淑儀

不得好死。

唔可以忘記手足
唔可以原諒港共殺人犯
Never Forgive. Never forget !
幫我加名上去

香港仇人名單 日日咒佢地

徐岸暘 麥鈺熒 (將軍澳狗男女)
林鄭月娥 林兆波 林節思 林約希
李家超
鄭若驊 潘樂陶(佢老公)
盧偉聰
關家榮 關惠之
鄧炳強
葉劉淑儀

不得好死。

唔可以忘記手足
唔可以原諒港共殺人犯
Never Forgive. Never forget !
幫我加名上去

香港仇人名單 日日咒佢地

徐岸暘 麥鈺熒 (將軍澳狗男女)
林鄭月娥 林兆波 林節思 林約希
李家超
鄭若驊 潘樂陶(佢老公)
盧偉聰
關家榮 曱女關惠之 曱女關凱文
鄧炳強
葉劉淑儀

不得好死。

唔可以忘記手足
唔可以原諒港共殺人犯
Never Forgive. Never forget !
幫我加名上去

香港仇人名單 日日咒佢地

徐岸暘 麥鈺熒 (將軍澳狗男女)
林鄭月娥 林兆波 林節思 林約希
李家超
鄭若驊 潘樂陶(佢老公)
盧偉聰
關家榮 曱女關惠之 曱女關凱文
鄧炳強
葉劉淑儀

不得好死。

唔可以忘記手足
唔可以原諒港共殺人犯
Never Forgive. Never forget !
幫我加名上去

每日一願望 黑警冚家亡